# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2020, Dash Core Group, Inc
# This file is distributed under the same license as the Dash package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Alex.ys <silvershark.ys@gmail.com>, 2018
# Leon White <leon.white@dash.org>, 2018
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Dash latest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-07 00:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-08 10:31+0000\n"
"Last-Translator: Leon White <leon.white@dash.org>, 2018\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/dash/teams/37570/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:1
msgid "Description of dialogs and interfaces in the Dash Core wallet"
msgstr "有关Dash Core钱包的对话框和界面的说明"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:1
msgid "dash, core, wallet, interface, dialog, synchronisation, tools options"
msgstr "达世币，核心，钱包，界面，对话，同步，工具选项"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:9
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:11
msgid ""
"The Dash Core Wallet is an application that runs on your computer and allows"
" you to make transactions on the Dash network. Most transactions are for "
"sending or receiving Dash, but it is also possible to create signed messages"
" or control a masternode, for example. The Dash Core Wallet interface is "
"described in detail in the following sections."
msgstr ""
"Dash "
"Core钱包是在电脑上运行的一款软件，它帮助个人在达世币网络上完成交易。大多数交易都和达世币的发送和接收有关，但在某些情况下它们也涉及到信息的创建和主节点的管控等情况。后续章节将对Dash"
" Core钱包的界面设计进行具体描述。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:18
msgid "The Main Window"
msgstr "主窗口"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:22
msgid "The Dash Core Wallet"
msgstr "Dash Core钱包"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:24
msgid "The Dash Core window is broken up into several areas:"
msgstr "Dash Core钱包的窗口包括几个部分："

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:26
msgid "The menu bar"
msgstr "菜单栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:27
msgid "The tab bar"
msgstr "标签栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:28
msgid "The main area"
msgstr "主界面"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:29
msgid "The status bar"
msgstr "状态栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:32
msgid "The Menu Bar"
msgstr "菜单栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:34
msgid ""
"The menu bar provides access to all functions of Dash Core. There are four "
"menus available:"
msgstr "菜单栏提供对Dash Core钱包的所有功能的访问路径，它为用户提供了四种菜单："

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:37
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:38
msgid "The File menu is used to manage your wallet, messages and addresses."
msgstr "文件菜单用于管理个人的钱包、信息和地址。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:40
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:40
msgid ""
"The Settings menu provides access to wallet encryption options and general "
"software settings."
msgstr "设置菜单提供对钱包加密选项和常规软件设置的访问。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:43
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:43
msgid ""
"The Tools menu provides information on the network, allows you modify "
"masternode configuration files and other advanced functions."
msgstr "工具菜单提供有关网络的信息，并允许用户修改主节点的配置文件和其他高级功能。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:47
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:46
msgid ""
"The Help menu links to documentation, guides and legal statements relating "
"to Dash Core."
msgstr "帮助菜单链接到与Dash Core钱包相关的文档、指南和法律声明。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:50
msgid "The Tab Bar"
msgstr "标签栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:52
msgid ""
"The tab bar is used to quickly switch between the main areas of the Dash "
"Core. The content in the main area of Dash Core changes depending on which "
"tab you have selected. The following tabs are available:"
msgstr ""
"标签栏帮助用户在Dash Core钱包的主要区域之间快速切换。Dash Core钱包的主要区域的内容以个人对选项卡的选择为准。用户可选择的标签栏包括："

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:57
#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:65
msgid "The Overview tab"
msgstr "概况栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:59
msgid ""
"The overview tab offers quick access to your balance and most recent "
"transactions, as well as the PrivateSend feature and options for coin "
"mixing."
msgstr "概况栏可以快速访问个人余额、近期交易、匿名发送功能和混币选项。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:67
msgid ""
"The left part of the main area is divided into two areas. The upper area "
"shows your balances, which may be divided into **Spendable** and **Watch-"
"only** balances if you have loaded watch addresses:"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:73
msgid "Available"
msgstr "可使用"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:72
msgid ""
"This shows your current liquid balance. This is the amount of Dash you can "
"spend now."
msgstr "个人的流动资金结余，也就是目前可以花费的达世币数量。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:76
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:76
msgid "This shows funds waiting for a transaction to complete."
msgstr "等待交易完成的资金。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:80
msgid "Immature"
msgstr "未确认金额"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:79
msgid ""
"This shows funds from masternode or mining payments which have not yet "
"reached the required number of confirmations."
msgstr "因主节点或挖矿活动获得的、确认数量尚未达标的达世币数量。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:83
msgid "Total"
msgstr "总额"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:83
msgid "This is simply your available and pending funds added together."
msgstr "个人可用金额和待定金额的总和。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:85
msgid ""
"The lower area shows the status of PrivateSend and allows you to mix your "
"funds using the Dash Masternode Network."
msgstr "下半部分显示匿名发送的状态，并允许用户通过达世币主节点网络使用混币功能。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:88
msgid ""
"The right part of the screen shows your recent transactions. Recent incoming"
" transactions appear green, prefixed by a + sign. Recent outgoing "
"transactions appear red, prefixed by a – sign. For more details on your "
"transaction history, see the **Transactions** tab."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:94
msgid "The Send Tab"
msgstr "发送栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:96
msgid ""
"The Send tab allows you to send funds to another address on the Dash "
"network. It contains fields to enter the recipient’s address, a label for "
"the address, and the amount of Dash you wish to send. Options related to the"
" transaction fee are also available. A quick view of your total balance is "
"also available in the lower right corner."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:104
msgid "The Send tab"
msgstr "发送栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:107
msgid "The PrivateSend Tab"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:109
msgid ""
"The PrivateSend tab allows you to send funds to another address on the Dash "
"network with enhanced privacy. It contains fields to enter the recipient’s "
"address, a label for the address, and the amount of Dash you wish to send. "
"Options related to the transaction fee are also available. A quick view of "
"your total PrivateSend balance is also available in the lower right corner."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:118
msgid "The PrivateSend tab"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:121
msgid "The Receive Tab"
msgstr "接收栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:123
msgid ""
"The Receive tab allows you to create addresses to receive Dash. You can "
"create a request for a specific amount of Dash or include a specific "
"message, and send it to another user as a link or QR code."
msgstr "接收栏帮助个人创建接收达世币的地址。用户可以创建特定数量的达世币支付请求或包含特定内容的消息，然后再以链接或二维码的形式发送给其他用户。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:129
msgid "The Receive tab"
msgstr "接收栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:132
msgid "The Transactions Tab"
msgstr "交易栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:134
msgid ""
"The Transactions tab shows the entire transaction history for all addresses "
"associated with your wallet. This appears as a table showing the time, type,"
" label and amount of Dash for each transaction. You can also export the "
"transaction history as a CSV file by clicking the Export button in the "
"bottom right corner of the window."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:140
msgid ""
"The icons in the leftmost column indicate the status of the transaction. A "
"tick indicates that the recommended number of confirmations has been passed,"
" while a circular progress indicator indicates the nubmer of confirmations. "
"A lightning bolt indicates a transaction with an existing InstantSend lock."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:148
msgid "The Transactions tab"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:151
msgid "The Masternodes Tab"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:153
msgid ""
"The Masternodes tab shows an overview of the masternodes currently "
"registered on the Dash network. You can filter the data by entering a value "
"in the Filter List field, or display only masternodes with owner keys stored"
" in the loaded wallet."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:160
msgid "The Masternodes tab"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:164
msgid "The Status Bar"
msgstr "状态栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:166
msgid ""
"The status bar shows a synchronization progress bar and a row of status "
"icons which indicate the status of your connection to the Dash network."
msgstr "状态栏显示同步进度，并包含一行显示钱包与达世币网络的链接情况的一系列图标。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:170
msgid "The Synchronization Bar"
msgstr "同步栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:172
msgid ""
"This bar shows the synchronization status of Dash Core with the Dash "
"network. Each time you open Dash Core, it will begin downloading the blocks "
"which have been created on the blockchain in the time since you last opened "
"the app. These blocks are downloaded from other Dash users and masternodes. "
"If you have never opened the app before, this could mean several years’ "
"worth of blocks need downloading. The following statuses are possible:"
msgstr ""
"状态栏显示Dash Core钱包与达世币网络的同步状态。每当用户打开Dash "
"Core钱包，它都会开始下载自用户上次启动应用程序以来在区块链上创建的区块。这些区块要从其他达世币用户和主节点上下载。如果用户以前从来没有启动过应用程序，那就意味着用户需要下载数年以来创建的区块。在这种前提下，钱包可能发生下列情况："

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:181
msgid "No block source available"
msgstr "没有发现区块资源"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:181
msgid ""
"This occurs if your internet connection is down, or if the ports required by"
" Dash Core are blocked by a firewall."
msgstr "这种情况可能发生在网络连接断开或防火墙阻止Dash Core钱包端口运行的时候。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:183
msgid "Synchronizing with network"
msgstr "与网络同步"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:184
msgid "Dash Core is downloading blocks from the network."
msgstr "Dash Core从网络下载区块"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:186
msgid "Synchronizing governance objects"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:186
msgid "Dash Core is synchronizing P2P governance data."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:188
msgid ""
"Once synchronization is complete, the progress bar will disappear and a tick"
" will appear on the right of the status bar."
msgstr "同步工作完成后，进度条将消失，并且状态栏的右侧会出现一个钩号。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:192
msgid "The Status Icons"
msgstr "状态图标"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:198
msgid ""
"This icon appears when your wallet is running in hierarchical deterministic "
"(HD) mode. See :ref:`here <dashcore-hd>` for documentation on HD mode."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:206
msgid ""
"The lock icons indicate the status of your wallet: either locked or "
"unlocked. You need to unlock your wallet to send funds or perform certain "
"other actions."
msgstr "锁定图标显示钱包的状态，即锁定状态和未锁定状态。用户需要解锁钱包才能发送资金或进行其它操作。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:214
msgid ""
"These icons indicate the quality of your connection to the Dash network. If "
"you cannot connect because of network problems, you will see only gray bars."
" More bars indicate more connections to your peers on the network."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:223
msgid ""
"These icons show the synchronization status of Dash Core with the network. "
"Once synchronization is complete, the icon will become a green tick."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:229
msgid "The Options Dialog"
msgstr "选项"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:231
msgid ""
"This documentation describes the functionality of the Dash Core Options "
"dialog, available under the **Settings > Options** menu in Dash Core."
msgstr "本文档介绍了Dash Core钱包的选项功能。用户可以打开Dash Core钱包，然后点击 **设置 > 选项** 对话框。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:235
msgid "Main tab"
msgstr "主菜单"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:237
msgid ""
"The Main tab of the Options dialog contains settings related to startup and "
"performance of the Dash Core app."
msgstr " 选项的主菜单标签包含与Dash Core钱包应用程序的启动和性能相关的设置。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:243
msgid "The Main tab of the Dash Core Options dialog"
msgstr "Dash Core选项的主菜单"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:250
msgid "Start Dash Core on system login"
msgstr "系统登入时启动Dash Core"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:246
msgid ""
"This option causes Dash Core to start automatically when the current user "
"logs in. On most computers there is only one main user account which is "
"logged in automatically when the computer turns on, so this option is "
"effectively the same as starting Dash Core together with the operating "
"system."
msgstr ""
"这个选项能使Dash "
"Core钱包在系统启动的时候自动登录。在大多数计算机系统上，有且仅有一个主要的用户帐户能在电脑开启的时候自动登录，因此这个选项实际上可以有效地设置Dash"
" Core钱包和操作系统。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:255
msgid "Hide tray icon"
msgstr "隐藏托盘图标"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:253
msgid ""
"When this option is enabled, Dash Core will not display an icon in the "
"system tray. This option cannot be selected at the same time as **Minimize "
"to the tray instead of the taskbar**."
msgstr ""
"隐藏托盘图标后，Dash Core钱包将不会在系统托盘中显示图标。用户不能同时启用 **隐藏托盘图标和最小化到托盘而不是任务栏** 这两个选项。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:262
msgid "Minimize to the tray instead of the taskbar"
msgstr "最小化到托盘而不是任务栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:258
msgid ""
"When this option is enabled and the Dash Core window is minimized, it will "
"no longer appear in your taskbar as a running task. Instead, Dash Core will "
"keep running in the background and can be re-opened from the Dash icon in "
"the system tray (the area next to your system clock). This option cannot be "
"selected at the same time as **Hide tray icon**."
msgstr ""
"选择最小化到托盘而不是任务栏后，Dash "
"Core钱包不再作为运行中的任务显示在任务栏中。相反，它将继续在后台运行，用户可以通过系统托盘中的达世币图标（位于系统时钟旁边的区域）重新打开钱包。用户不能同时启用**隐藏托盘图标**\\"
" 和\\ **最小化到托盘而不是任务栏**\\ 这两个选项。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:267
msgid "Minimize on close"
msgstr "关闭后最小化"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:265
msgid ""
"When this option is enabled, clicking the X button in the top right corner "
"of the window will cause Dash Core to minimize rather than close. To "
"completely close the app, select **File > Exit**."
msgstr ""
"设置这个选项之后，每当用户点击窗口右上角的关闭按键，Dash Core钱包会被最小化而不是关闭。如果想要关闭钱包，用户可以在点击 **文件** > "
"**退出**。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:273
msgid "Size of database cache"
msgstr "数据库缓存大小"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:270
msgid ""
"This option specifies the size of the database cache in memory. A higher "
"value will result in increased performance when adding new blocks at the "
"cost of higher memory usage. The default value is 300MB and it should not be"
" set lower than this level."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:283
msgid "Number of script verification threads"
msgstr "脚本验证进程数"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:276
msgid ""
"This option sets the number of script verification threads, ranging from -4 "
"to 16. `Script verification <https://en.bitcoin.it/wiki/Script>`__ is the "
"process of following instructions recorded in the blockchain to ensure the "
"transactions are valid. 0 means automatic and will allow script verification"
" to scale to the number of cores available on your processor. Setting a "
"positive number specifies that Dash Core should use that number of processor"
" cores, while setting a negative number will leave that number of processor "
"cores free."
msgstr ""
"这个选项用于设置脚本验证进程数，数值范围从-4到16。\\ `脚本验证进程数 "
"<https://en.bitcoin.it/wiki/Script>`__\\ "
"。具体来说，脚本验证指的是遵循区块链中记录的指令来确保交易的有效性。设置0表示自动验证，并允许脚本验证扩展到处理器上可用的核心数；设置正数意味着Dash"
" Core钱包使用设定的数量的处理器核心数；而设置负数则意味着达世币核心钱包闲置所设定的数量的处理器核心数。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:286
msgid "Wallet tab"
msgstr "钱包标签"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:288
msgid ""
"The Wallet tab of the Options dialog contains settings related to how "
"addresses are managed in the Dash Core app. The first time you run Dash "
"Core, it will generate a new wallet containing 1000 unique Dash addresses. "
"This tab allows you to configure how these addresses are used as inputs with"
" the Coin Control, PrivateSend and Masternode features."
msgstr ""
"选项的钱包标签为用户提供有关Dash Core钱包地址管理方式的设置。当用户第一次运行Dash "
"Core钱包的时候，这个选项会自动生成一个带有1000个达世币地址的新钱包。它将帮助用户了解这些地址的使用方法，其中包括与货币控制、匿名发送和主节点相关的功能。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:297
msgid "The Wallet tab of the Dash Core Options dialog"
msgstr "Dash Core选项的钱包标签"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:309
msgid "Enable coin control features"
msgstr "开启货币控制功能"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:300
msgid ""
"Your Dash Core wallet balance is actually the sum total of all addresses "
"holding balance that are associated with your wallet. When you spend Dash, "
"Dash Core will withdraw from as many inputs as necessary to make up the "
"desired amount of Dash to be transferred. This behavior may be undesirable "
"if you want to keep a certain balance on one address. Enabling this option "
"will add a button labelled **Inputs** on the **Send** tab. This provides "
"access to the **Coin Selection** dialog, which can be used to lock, unlock "
"and prioritize different addresses in your wallet. See :ref:`here <coin-"
"control>` for a more detailed explanation of Coin Control."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:315
msgid "Show Masternodes tab"
msgstr "显示主节点选项栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:312
msgid ""
"Enabling this option causes Dash Core to display an additional Masternodes "
"tab to the right of the Transactions tab. This option requires you to "
"restart the Dash Core app. The Masternodes tab can be used to view details "
"of masternodes registered on the Dash blockchain."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:325
msgid "Spend unconfirmed change"
msgstr "花费未经确认的零钱"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:318
msgid ""
"When this option is enabled, the Dash Core wallet permits you to immediately"
" spend change from previous transactions that has been transferred "
"internally between addresses associated with the same wallet. This is "
"possible even if the transaction has not yet been confirmed because the "
"wallet knows it will eventually be confirmed since it created the internal "
"transaction itself. Leaving this option enabled allows you to create new "
"transactions even if previous transactions have not yet been confirmed."
msgstr ""
"启用这个选项之后，Dash "
"Core钱包将允许用户立即使用钱包以往关联的地址上存留的零钱。由于同一个钱包所关联的各个地址建立了内部交易关系，因此即使这些零钱还没有被确认，这些零钱也能被用户所使用。启用这个选项之后，即使之前的交易尚未确认，用户也可以创建新的交易。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:330
msgid "Enable PrivateSend features"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:328
msgid ""
"Enabling this option displays the PrivateSend tab in the main Dash Core "
"window and the Options dialog, and allows you to mix and spend your balance "
"using PrivateSend."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:333
msgid "PrivateSend tab"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:335
msgid ""
"The PrivateSend tab contains options relating to how PrivateSend functions "
"in Dash Core."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:341
msgid "The PrivateSend tab of the Dash Core Options dialog"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:348
msgid "Enable advanced PrivateSend interface"
msgstr "启用高级的匿名发送界面"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:344
msgid ""
"Enabling this option changes the PrivateSend mixing interface on the "
"Overview tab of the Dash Core wallet to include more information, such as "
"the remaining keys, percentage completion and current operation. See "
":ref:`here <dashcore-privatesend-instantsend>` for a full explanation of how"
" to use PrivateSend."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:352
msgid "Show popups for PrivateSend transactions"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:351
msgid ""
"Enabling this option will display notifications as the mixing transactions "
"are created."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:360
msgid "Warn if PrivateSend is running out of keys"
msgstr "在匿名发送功能的私钥用完时发出警报"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:355
msgid ""
"Enabling this option will cause Dash Core to display a warning when your "
"original set of 1000 addresses is running out, which may affect PrivateSend "
"mixing. When 900 addresses are used, your wallet must create more addresses."
" It can only do this if you have automatic backups enabled. Consequently, "
"users who have backups disabled will also have PrivateSend disabled."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:368
msgid "Enable PrivateSend multi-session"
msgstr "启用匿名发送多阶段交易"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:363
msgid ""
"Normally PrivateSend mixing is completed in several consecutive rounds, each"
" using a single masternode. Enabling this option allows multi-session, which"
" means you can use multiple masternode servers at the same time, greatly "
"increasing the speed of the mixing process at the cost of creating more "
"addresses and thus requiring more frequent wallet backups."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:375
msgid "PrivateSend rounds to use"
msgstr "匿名发送的循环使用"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:371
msgid ""
"Use this option to control the number of rounds of PrivateSend mixing to be "
"carried out for your chosen balance. Each round of mixing uses a new "
"masternode. The higher the number of rounds, the more difficult it becomes "
"to trace the Dash to its original address. This is at the expense of more "
"time required for mixing and potentially higher fees."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:381
msgid "Target PrivateSend balance"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:378
msgid ""
"This option allows you to specify how much Dash should be kept on balance in"
" a ready-to-use mixed state, meaning it has already passed through the "
"PrivateSend mixing process. The available amount is shown as the balance on "
"the PrivateSend tab."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:384
msgid "Network tab"
msgstr "网络选项栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:386
msgid "This tab includes options related to your Dash network connection."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:391
msgid "The Network tab of the Dash Core Options dialog"
msgstr "Dash Core选项的网络选项栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:399
msgid "Map port using UPnP"
msgstr "建立在通用即插即用软件上的地图端口"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:394
msgid ""
"This option causes Dash Core to automatically attempt to open and map the "
"client port on your router using `UPnP "
"<https://en.wikipedia.org/wiki/Universal_Plug_and_Play>`__ (Universal Plug "
"and Play). This feature is supported by most modern home routers and will "
"allow you to connect to the Dash network without making any special settings"
" on your router."
msgstr ""
"建立在\\ `通用即插即用软件上的地图端口 "
"<https://en.wikipedia.org/wiki/Universal_Plug_and_Play>`__\\ "
"可以在用户的路由器上自动为Dash Core钱包打开并定位客户端端口 (Universal Plug and "
"Play)。大多数的现代家用路由器都支持这个功能，并允许用户在不对路由器进行任何特殊设置的前提下连接到达世币网络。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:406
msgid "Allow incoming connections"
msgstr "允许传入连接"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:402
msgid ""
"This option causes your client to accept external connections. Since Dash is"
" a peer-to-peer network and Dash Core is considered a full client because it"
" stores a copy of the blockchain on your device, enabling this option helps "
"other clients synchronize the blockchain and network through your node."
msgstr ""
"这个选项意味着用户的客户端同意外部连接。达世币是一个P2P网络，而在个人设备上存储了整个区块链的Dash "
"Core钱包则被看作一个全节点。因此，同意传入连接可以帮助其它客户端完成区块链同步和网络同步。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:413
msgid "Connect through SOCKS5 proxy (default proxy)"
msgstr "通过SOCKS5网络传输协议代理进行连接（默认代理）"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:409
msgid ""
"These options allow users on an intranet requiring a proxy to reach the "
"broader internet to specify the address of their proxy server to relay "
"requests to the internet. Contact your system administrator or check out the"
" network settings in your web browser if you are unable to connect and "
"suspect a proxy may be the source of the problem."
msgstr ""
"通过SOCKS5网络传输协议代理进行连接可以帮助处于内联网上的用户在申请后连接到更广阔的互联网，从而实现个人指定的代理服务器在互联网上的中继。如果用户无法连接到互联网并且怀疑代理服务器就是问题产生的根源，那么用户可以联系系统管理员或检查浏览器的网络设置。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:420
msgid "Use separate SOCKS5 proxy to reach peers via Tor hidden services"
msgstr "使用单独的SOCKS5代理并借助Tor隐藏服务与其他用户互动"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:416
msgid ""
"These options allow you to specify an additional proxy server designed to "
"help you connect to peers on the Tor network. This is an advanced option for"
" increased privacy and requires a Tor proxy on your network. For more "
"information about Tor, see `here <https://www.torproject.org/>`__."
msgstr ""
"这个选项允许用户指定其它旨在帮助用户连接到Tor网络上的其他用户的代理服务器。这是强化匿名性的高级选项，它需要用户在个人网络上使用Tor代理。如需了解有关Tor的更多信息，请浏览\\"
" `相关文章 <https://www.torproject.org/>`__\\ 。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:423
msgid "Display tab"
msgstr "显示选项栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:425
msgid ""
"This tab contains options relating to the display of the Dash Core app "
"window."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:431
msgid "The Display tab of the Dash Core Options dialog"
msgstr "Dash Core选项的显示选项栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:435
msgid "User interface language"
msgstr "用户界面语言"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:434
msgid ""
"Select your preferred language from this drop-down menu. Changing the "
"language requires you to restart the Dash Core app."
msgstr "用户可以通过这个下拉菜单设置首选语言。更改语言要求用户重启Dash Core钱包应用程序。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:441
msgid "Unit to show amounts in"
msgstr "显示金额的单位"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:438
msgid ""
"This allows you to change the default unit of currency in Dash Core from "
"DASH to mDASH, µDASH or duffs. Each unit shifts the decimal separator three "
"places to the right. Duffs are the smallest unit into which Dash may be "
"separated."
msgstr ""
"用户可以通过这项设置更改Dash "
"Core钱包的默认货币单位，将达世币改为mDash，uDash或duffs。每个单位将小数点分隔符向右移动三个位置。duffs是达世币可以分离的最小单位。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:446
msgid "Decimal digits"
msgstr "小数位数"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:444
msgid ""
"This option allows you to select how many decimal digits will be displayed "
"in the user interface. This does not affect internal accounting of your "
"inputs and balance."
msgstr "用户可以通过这个选项设置用户界面显示的小数位数。这项设置不会影响账户上的资金输入和余额计算。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:454
msgid "Third party transaction URLs"
msgstr "第三方交易的网址"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:449
msgid ""
"This option allows you to specify and external website to inspect a "
"particular address or transaction on the blockchain. Several blockchain "
"explorers are available for this. To use this feature, enter the URL of your"
" favorite blockchain explorer, replacing the %s with the transaction ID. You"
" will then be able to access this blockchain explorer directly from Dash "
"Core using the context menu of any given transaction."
msgstr ""
"这个选项允许用户指定并检查网页，从而检查在区块链上的地址和交易。用户可以通过各种区块链来完成设置。具体来说，用户需要输入个人最喜欢的区块链浏览器的网址，并把%s改成交易的ID。"
" 完成这些设置之后，用户就可以通过任何交易的文本菜单直接在Dash Core钱包上访问区块链浏览器了。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:457
msgid "Appearance tab"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:459
msgid ""
"This tab contains options relating to the visual appearance of the Dash Core"
" app window."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:465
msgid "The Appearance tab of the Dash Core Options dialog"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:470
msgid "Theme"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:468
msgid ""
"You can use this option to select a different theme governing the appearance"
" of the Dash Core window. All functionality is identical under the different"
" themes."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:474
msgid "Font Family"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:473
msgid ""
"This option allows you to select a different font to display text in the "
"window."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:477
msgid "Font Scale and Weight"
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:477
msgid "These options control the size and weight of fonts in the window."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:480
msgid "The Tools Dialog"
msgstr "工具"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:482
msgid ""
"This documentation describes the functionality of the Dash Core Tools "
"dialog, available under the **Tools** menu in Dash Core."
msgstr "本文档介绍了Dash Core钱包的工具功能，该对话框位于钱包的 **工具** 菜单下。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:486
msgid "Information tab"
msgstr "信息栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:491
msgid "The Information tab of the Dash Core Tools dialog"
msgstr "Dash Core工具的信息栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:496
msgid "General"
msgstr "概况"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:494
msgid ""
"This section displays information on the name and version of the client and "
"database, and the location of the current application data directory."
msgstr "这一选项显示的信息包括客户端和数据库的名称和版本，以及当前应用程序数据的目录的位置。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:500
msgid "Network"
msgstr "Network"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:499
msgid ""
"This section displays information and statistics on the network to which you"
" are connected."
msgstr "这一选项显示你所连接网络的信息和数据。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:503
msgid "Block chain"
msgstr "区块链"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:503
msgid "This section shows the current status of the blockchain."
msgstr "这一选项显示当前的区块链状态。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:509
msgid "Memory pool"
msgstr "内存池"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:506
msgid ""
"This section shows the status of the memory pool, which contains "
"transactions that could not yet be written to a block. This includes both "
"transactions created since the last block and transactions which could not "
"be entered in the last block because it was full."
msgstr ""
"这一部分显示了内存池的状态，其中包括暂时还没能更新到区块上的交易。内存池中包括最后一个区块上创建的交易和由于最后一个区块已满而暂时无法创建的交易。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:513
msgid "Open debug log file"
msgstr "打开调试日志"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:512
msgid ""
"This button opens debug.log from the application data directory. This file "
"contains output from Dash Core which may help to diagnose errors."
msgstr "这个按键从应用程序数据目录打开debug.log。这个文件包含Dash Core钱包的输出数据，可以帮助诊断错误。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:516
msgid "Console tab"
msgstr "调试选项"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:518
msgid ""
"The Console tab provides an interface with the Dash Core RPC (remote "
"procedure call) console. This is equivalent to the ``dash-cli`` command on "
"headless versions of Dash, such as ``dashd`` running on a masternode. Click "
"the red ``×`` icon to clear the console, and see the detailed `documentation"
" <https://dashcore.readme.io/docs/core-api-ref-remote-procedure-calls>`__ on"
" RPC commands to learn about the possible commands you can issue."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:528
msgid "The Console tab of the Dash Core Tools dialog"
msgstr "Dash Core工具的调试选项栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:531
msgid "Network Traffic tab"
msgstr "网络流量选项栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:533
msgid ""
"The Network Traffic tab shows a graph of traffic sent and received to peers "
"on the network over time. You can adjust the time period using the slider or"
" **Reset** the graph."
msgstr ""

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:540
msgid "The Network Traffic tab of the Dash Core Tools dialog"
msgstr "Dash Core工具的网络流量选项栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:543
msgid "Peers tab"
msgstr "其他用户选项栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:545
msgid ""
"The Peers tab shows a list of other full nodes connected to your Dash Core "
"client. The IP address, version and ping time are visible. Selecting a peer "
"shows additional information on the data exchanged with that peer."
msgstr ""
"其他用户选项栏显示与用户的Dash "
"Core钱包客户端相连的其它全节点的列表。用户可以查看对方的IP地址、版本和ping时间。用户选择其他用户之后就意味着会与对方交换数据的相关信息。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:553
msgid "The Peers tab of the Dash Core Tools dialog"
msgstr "Dash Core工具的其他用户选项栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:556
msgid "Wallet Repair tab"
msgstr "钱包修复选项栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:558
msgid ""
"The Wallet Repair tab offers a range of startup commands to restore a wallet"
" to a functional state. Selecting any of these commands will restart Dash "
"Core with the specified command-line option."
msgstr ""
"钱包修复选项栏提供一系列启动命令，用户可以通过这些命令恢复钱包的功能状态。选择这些启动命令中的任何一个都意味着Dash "
"Core钱包会依据指定的命令行进行重启。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:565
msgid "The Wallet Repair tab of the Dash Core Tools dialog"
msgstr "Dash Core工具的钱包修复选项栏"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:572
msgid "Salvage wallet"
msgstr "找回钱包"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:568
msgid ""
"Salvage wallet assumes wallet.dat is corrupted and cannot be read. It makes "
"a copy of wallet.dat to wallet.<date>.bak and scans it to attempt to recover"
" any private keys. Check your debug.log file after running salvage wallet "
"and look for lines beginning with \"Salvage\" for more information on "
"operations completed."
msgstr ""
"找回钱包功能假定wallet.dat文件已经损坏并且无法读取。它将wallet.dat的副本复制到wallet.<date>.bak并扫描副本尝试恢复私钥。运行找回钱包功能后，用户应检查调试日志文件，并查找以“Salvage”开头的行，从而获取已完成的操作的更多信息。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:579
msgid "Rescan blockchain files"
msgstr "重新扫描区块链文件"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:575
msgid ""
"Rescans the already downloaded blockchain for any transactions affecting "
"accounts contained in the wallet. This may be necessary if you replace your "
"wallet.dat file with a different wallet or a backup - the wallet logic will "
"not know about these transactions, so a rescan is necessary to determine "
"balances."
msgstr ""
"对于已经下载的区块链，用户需重新扫描钱包中包含的可能影响帐户的任何交易。已经将wallet.dat文件替换为其它钱包或备份的用户很有必要完成这项操作，因为钱包的逻辑设计意味着它并不了解这些交易，因此只有重新扫描才能确定余额。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:588
msgid "Recover transactions"
msgstr "恢复交易"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:582
msgid ""
"The recover transactions commands can be used to remove unconfirmed "
"transactions from the memory pool. Your wallet will restart and rescan the "
"blockchain, recovering existing transactions and removing unconfirmed "
"transactions. Transactions may become stuck in an unconfirmed state if there"
" is a conflict in protocol versions on the network during PrivateSend "
"mixing, for example, or if a transaction is sent with insufficient fees when"
" blocks are full."
msgstr ""
"用户可以使用恢复交易命令，从而删除内存池中未经确认的交易。完成这项操作之后，个人钱包将会重启并重新扫描区块链，从而恢复现有的交易并删除未经证实的交易。如果在匿名发送的混币阶段出现了网络层面的协议版本冲突，或在区块已满的时候进行交易而交易费用又不足，那么交易很有可能会变成未经确认的状态。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:594
msgid "Upgrade wallet format"
msgstr "升级钱包格式"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:591
msgid ""
"This command is available for very old wallets where an upgrade to the "
"wallet version is required in addition to an update to the wallet software. "
"You can view your current wallet version by running the ``getwalletinfo`` "
"command in the console."
msgstr ""
"使用非常旧版的钱包的用户可以执行这项命令。旧版钱包不仅需要升级钱包版本，还需要升级钱包软件。您可以通过在调试控制台上执行``getwalletinfo``命令来查看当前的钱包版本。"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:598
msgid "Rebuild index"
msgstr "重建索引"

#: ../../wallets/dashcore/interface.rst:597
msgid ""
"Discards the current blockchain and chainstate indexes (the database of "
"unspent transaction outputs) and rebuilds it from existing block files. This"
" can be useful to recover missing or stuck balances."
msgstr "启用当前的区块链和链状态索引（未使用的交易输出数据库），并从现有的区块文件中重建索引。这项操作可用于恢复丢失或卡住的余额。"
